一人一樣你會想同廿歲既年青人講既野

我先
真心唔好打咁多lol 冇撚用
電莖 唔係你地諗到咁撚簡單
打機叻就係

襯後生飲多d酒

call g dont wear dom

去做你想做的事，只要有夢想，凡事可成真

點解

唔好怕 唔好怯 因為一怯你就輸成世

屋企唔係有錢既愈早開始返pt愈好

點解？

唔好驚呢樣驚果樣
放膽啲去做

早d認識下唔同行業
早d認識下世界點運作
將來行少d冤枉路

有冇咩好路數比迷途羔羊

做自己最鍾意做嘅嘢

冇，我係社會垃圾
不過可以試下d非u記、廚房類既工或者煙腸

搵到食咩

未必搵到，但係你可以選擇取個平衡
例如做d相關既工作再接freelance

早知你咁講
但極端講，迫自己做唔鍾意做嘅嘢，好快就會冇左自己，甚至唔當自己係一個人

做人圓滑啲, 少爺仔公主脾氣收到就收
表露要不形於色, 就算唔鍾意果條友都唔可以講到咁白
做人留一線 日後好相見

因為我又冇得好冇人性咁講，搵錢其實唔重要架，玩咩屌
我自己每日都為三餐奔走緊啦

所以個意思係唔好為左錢就完全放棄自己任何底線同興趣
人大左會發覺有時搵到錢都係為左求開心
咁如果有更直接的方法令自己開心，點解要兜咁大個圈
所以要搵平衡，或者留一個小天地俾最真實的自己

唔好睇到愛情咁重要
做自己想做既事

諗野同做野都要開通啲
唔好害人

岩呀
做人真係好撚唏噓

有故事？

我自己算係d 識做人既人, 但有時見到d 3十幾4十歲既同事仲係on99 咁, 有感而發

中學生應談戀愛，仲要不顧後果嗰種

而家中學時期都要諗三諗四，等大個先唔顧咩
係唔好搞大個肚囉

好好珍惜自己既中學同學
就算唔係好熟 趁未係失聯好耐 唔好怕羞 主動搵人傾多兩句
佢哋會將會係你人生最真心既朋友

有鍾意嘅人就努力去追

畢咗業一兩年嘅你 無論你係返緊工定係仲係讀緊書
係你仲對呢個世界有好奇心 用盡全力去做你想做嘅事 無論係完成個學位抑或係去嘗試下唔同嘅行業

因為到你大個有咗唔同嘅負擔 你會發現根本你就唔會有機會去做囉
當你努力過都仲係要做港奴嘅時候 起碼你有嘗試過

做人處事待人接物 三思而後行 所有行前動都要諗一諗個結果 唔好做一啲或者講一啲返唔到轉頭嘅事同埋說話

同埋好好愛自己嘅父母

諗到再講

早走早著，香港呢啲垃圾地方冇撚得救

咪撚讀工程

X2

唔好儲錢

你辛辛苦苦儲十年，
人地父幹已經秒哂你所有努力，
真係倒不如搵幾多洗幾多，
香港既生活已經成個地獄咁，
無謂再加倍自己既痛苦

唔儲錢點移民啊！

珍惜時間

因為時間同青春真係流逝得好快

珍惜黎做咩好

珍惜家人

唔好返工 拎綜援

重刷

梨刀按能九

所有人都唔會對自己俾你既意見負責, 包括你既屋企人, 你既師長, 連登仔

同埋我。

正

中肯呀屌

唔好比佢沉

有閪趁嫩屌

A0不可怕 香港大把男人同我一樣 不要怕孤單
經常咁提醒自己

咪撚再用抖音啦屌你老母

而家幾歲

22